張靚穎對腳好正！

7分20秒係咁影腳

英文又叻

唱功穩到仆街 完全唔似大陸歌手

5毛出現

咁7都話正

垃L圾

淫底

唱唱下成日申淫

肉地，好正

呢個角度好淫

今晚又有新片
四川衛視有佢唱歌

射左

可能聽得英文歌多 接受西方文化唔怕露